cmhk 8 9月到期 連冧巴轉台

本身200 5gb 4g之後限速
budget都係200左右求扺屌plan
請岀招

記住唔好用3就得
做人做狗自己決定

屌你老母
手機plan 黎講
香港寬頻 同smartone 都係垃圾

我依家就用緊香港寬頻(佢用smatone網絡)

屌你老母，好多位收唔撚到
(屋企收1格，公司收唔到，地鐵收到但上網慢 < 地鐵人流多，我諗間間都麻麻)

6月頭打上hotline,
搞到依家7月中都用唔到

屌啦星 諗住買張smartone sim card 用st wifi 通話
又係用唔到…

想好似我咁，日日要打上去，踢一踢先郁一郁
就快d 簽啦

貼心服務？食屎啦smartone

smartone，屌你老母

手機plan 黎講
香港寬頻 同smartone 都係垃圾

我依家就用緊香港寬頻手機plan
(佢用smatone網絡)

屌你老母，好多位收唔撚到
(屋企收1格，公司完全收唔到，地鐵收到但上網慢 < 地鐵人流多，我諗間間都麻麻)

打出打入都唔得

6月頭打上hotline,
搞到依家7月中都用唔到，次次都話等smartone 覆，跟本就唔撚理你，理得你死
(兩邊都係仆街冚家鏟)

屌啦星 諗住買張smartone sim card 用st wifi 通話
又係用唔到…

想好似我咁，日日要打上去，踢一踢先郁一郁
就快d 簽啦

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan